得阿伯先會用全形標點

特別係感嘆號！成浸fb味

！！！

！！！！！！
拉

拉黎托呀

無錯！重要句句都係感歎號！！如果現實真係咁講野,應該講幾句就斷氣！！！

扮得幾好

最好笑係隔住隔住
光！復！香！港！

最衰child登無得收膠

!!!!!!

個逗號露哂底啦 扮得好

拉

返高登派咗

你唔入唔睇咪得
Free forum一幾千po
逐個拉黎托呀

Thx ching

我成日特登打全形喎！

師兄早晨～ 今日有啲熱！

真，唔明點解某d老野可以乜標點都唔用，淨係用感歎號，vls

的士佬

同意！
啲老人家對於標點符號好執著！
我好多🏫小學、中學👩‍🎓同大學畢業🎓嘅朋友都係咁樣👍👏👌

識d野

😊

笑左

Agger❗️成陣柒味❗️

＝＿＝

中文要用返全形
唔係會俾上司屌

總之iPhone輸入法有suggest到嘅emoji都要加埋落去！😅

班友永遠停留喺自己嘅 comfort world, comfort zone
你永遠唔可以做啲令佢 feel uncomfortable 嘅野
除非佢上司叫佢做啦

@、@

死熱狗抵啦

—＿—

早晨🔆❗️早起的鳥兒🐥有蟲吃❗️
今天早餐在家吃🥪好吃😋✌🏻👍🏻
大家吃早餐了沒⁉️

真呀！
亞仔問我做咩成日咁激動講野！
我話我無！佢又唔信😓

最撚on9係打異體字
：今曰大家記得准時上班！！謝謝！！💪🏻👍🏻🙏🏻👏🏻

全形唔係問題
感嘆號先係重點

！！！！！！！！！！！！！！！！！

拉！！！！！！

電腦打字係全形的

阿伯

挽野？

反而我係中文用全形 英文就唔會

死廢佬無論講咩都鐘意加個👍！
同唔同意！👍

～__～

一句入面有好撚多錯字

全形係有氣勢啲的！！！！！！

d老人家連人地send個emoji加感嘆號都要諗一輪人地係咩意思

拉！

扮藍絲必用！

令我諗起孤泣啲文

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為阿伯唔用全形標點啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

師傅仔！識野！💪
我🈶好多fb好友 係咁！

中文咪用全型
英文咪用半型
調轉個人覺得好核突

用“好味！”
要夾小小口語

精！氣！神！

係囉 唔係中文用全形英文用半形既咩

屌你老母！打中文就應詃用全形符號！

on9由細到大
作文中文標點都係教你佔一格，當一隻字
中文標點全形先正常
成班懶西合理化打半型
屌你老母,痴埋一舊咁,核突到爆

咁你最下面嗰句又打半型

拉
屌你老母

唔用全形出唔到句號。

用半形出句號.

真心膠
屌你老母，全型係咪好睇好多

屌 iphone 冇分全形半形呀！
得中文英文渣！
唔係吓吓都轉咁麻煩呀！

倉頡打出嚟已經係全型

樓主講得好！

有d 人唔會轉

我都係打字習慣

感嘆號真係重點！
全形有咩問題？我有時見到啲人用”.”當”。”用
仲柒

即刻大個亦得，得左！！

屌你老母！

笑鳩人用大陸文無文化，依家標點符號又將條底褲無限拉低！

全形符號係一個習慣，你讀書交功課，阿sir一見你格式錯曬，都知你斤兩有限啦。出黎做野，腦細叫你寫篇稿，標點符號鬼5馬6，腦細唔出聲，個客見到你篇稿都嫌你地廢啦。

兒登連衛兵真係名不虛傳！